K-HipHop討論區 (11) - 厲害了我的yeah ugh

留名等smtm8
不過聽講仲有個節目係關於asia既rapper

애쉬 아일랜드 (ASH ISLAND) - Oh My (Feat. Skinny Brown & ZENE THE ZILLA) [More ASH]

애쉬 아일랜드 (ASH ISLAND) - 악몽

有無人覺得GI$T 同ash island好似樣

唔似ash island靚仔啲

Ash Island 型好多

推多次

之前ash island喺高等rapper2個陣既style幾正
而家變晒 好似都係主要唱啲重感情既歌 同埋好似變咗singing rap
不過聽耐咗覺得好正 尤其是佢第一首how r u 一開頭聽心諗做乜事
但而家聽落好鬼正

蒙面歌王

等緊AOMG個選秀節目

Valhalla好正

全輯歌詞都好正

2首有hash swan feat既都好正
仲有一首feat bloo
成個album真係好舒服

知唔知幾時播

Indigo班人一個二個係度報名

lm

Paranoid

有無人知點解ash island要改名

I'm livin' in a fucking paranoid

唔知 但ash好似係解alone sad hopeless

jeebanoff(지바노프) - We (OUI) (feat. sogumm) official M/V

jeebanoff上一首歌mv好似又係喺香港取景咁愛香港呀 仲要有繁體字幕

SPOTIFY已經有FINAL既歌

Here 好好聽

我覺得今季有部份歌既HOOK都好高汁

我覺得比賽個版好聽d

又係呢個細路
btw smtm8已經開始報名？

我一直覺得VINXEN把聲LIVE好聽勁多 把聲有魅力啲

jessi喺kill bill首歌 feat. double k出咗 不過唔係同kill bill既歌放埋一齊要直接搵jessi

呢首真係幾好聽 嗰陣聽完live一般般但相信音源會正好多所以一直等 終於等到
kill bill入面jessi成日都話bewhy既風格太單一都有話過一次dok2

不過其實jessi又真係好多樣化 sexy又carry到(雖然靠假波) 強勢既又真係做到girl crush 走感性風又難佢唔到 把聲又好聽(live有時格硬整厚把聲除外 有時幾難頂)

代表作應該係”This is a competition ”

去到咩節目都要鞭一次屍

狗衝

突然想回味返d.ark 呢首無整到音源其實真係好可惜
d.ark其實喺trap方面真係幾撚勁可惜可惜

D.ark嘅rap聽頭一兩次係幾震撼
但聽多幾次唔同舞台就開始覺得都係差唔多咁
可能我個人喜好問題 佢keep住好激昂咁rap到第八句
我就唔想再聽 有啲辛苦

其實得罪講句bewhy都係咁

我指頭幾次好震撼 之後聽落首首都一樣咁 好似無感情咁唱

Robot
但我幾鍾意佢 寫歌都開咗聖人mode咁

歌詞有時都幾有深度

無錯 最欣賞係佢smtm嗰陣就算自己人氣已經好高
都可以好好管理到自己
抗壓到 同時又無畀自己鬆懈
無失誤

BewhY - 찬란 (CHALLAN) [Official Music Video]

好似舊歌黎 不過出咗mv

上到kill bill 一開波係咁失誤不過最後都過到關

Poppin poppin action shooting on for me 好鬼洗腦

릴러말즈 (Leellamarz) - so i call it love (Feat. jeebanoff, CHANGMO) (Prod. TOIL)

之後把女聲都好好聽

김승민 - Hollywood (Feat. JUSTHIS)

其實最好睇根本就係第1round海選唔好cut走啦

[FULL ALBUM] 폴 블랑코 (Paul Blanco) - Lake On Fire 앨범 전곡듣기

第一round好鬼多痴線佬

0:49 Untell黎?

係啦，我都望左幾次

G2, Sway D, YunB & Reddy - 한라산 (Hi-Lite Sign) Remix [Official Audio]

kid mili del左ig?

係阿 del左成個禮拜

點解既

唔知點解del
我都係見佢冇like佢女朋友啲相先發現佢del左

其實係咪分咗手？

可能情傷

有諗過佢女朋友係咁po泳衣相

你女朋友ig係咩

5 rappers ASIA, Yo Raps MTV ASIA - 1 The Cypher!

有無人有聽過呢個節目 係咪已經做緊 韓國好似都有幾個rapper去咗

冇分啊佢地 今日先見到佢啲朋友po佢地

佢好似係話想完左高等rapper之後抖返一排先del ig

Here live version

把聲好返了
成首都好正 台下勁有氣氛

抖返一排要抖到del ig 咁可愛

DJ soda一路捽碟 pluma一路rap

장석훈正好多

衣個係咩page

唔想俾人煩到掛 但日日都喺佢啲朋友啲story到出現

無人識佢

byung un 既feat幾正 不過live好似都係好似無咗把低沉磁性魅力既聲

beenzino 新歌melon空降11

OKGO - Beenzino (Feat. E-Sens) 中韓歌詞

佢女朋友係邊個求ig ac

爬文見到了tw成日唔覺啲rapper有拍緊拖 eg changmo
呢排又聽到一啲quiett fans話佢之前離咗婚 諗過咁都八到

剩係知beenzino swings同olltii

想知leellamarz而家係韓國好出名? 對佢既印象係show me the money挑superbee機

好似人脈好好

Changmo都幾光明正大咁拍緊
之前仲upload 左佢同女友既相

下講真咩q離過婚

佢應該有不停dm人r合作
之前好似有r過hash swan
有時又會係人地啲post留言想合作

不過佢係好勤力既

佢應該主要都係同1ll 嗰班人比較fd ?

존오버 (Jhnovr) - Baptism (Feat. Goretexx)

Dean 5月出英文單曲

有冇人用緊melon?
用開個個淘寶代購啲帳號有啲垃圾

以為Rohann係啲唔出名既人
原來係webster b

我都係淘寶代購

有冇link?
打算下個月用第二間代購

도끼 (Dok2) - 마라톤

仲有冇人有睇kill bill已經唔知想點了

我見TSKS仲未有最新既中字就未睇
上次睇好似係2個星期前 變到點

今日追返
新個集係全部都係舊畫面 唔知係咪因為咁成個星期都冇中字
再上一集 變到旅遊節目咁介紹LA有咩好 又係到影bewhy同Dok2打籃球 突然又係間唱片鋪玩freestyle 節奏勁慢勁亂

我就係睇到唱片舗freestyle 當vlog咁睇囉之後嗰幾集不過印象中 freestyle嗰集好似都係得返2集 然後你話新個集係今個星期出定係上星期出

4月20個集舊圖面 到而家都冇中字

Freestyle個集唯一錄音個度好睇bewhy瘋狂失誤

都係等出最後既音源算

BOYCOLD(보이콜드) - Stupid Twenty (Feat. 식케이(Sik-K)) MV

CYPHER: Dough-Boy, YunB, Al Rocco & Benzooloo (Yo! MTV Raps Cypher)

前面3個既名都唔陌生

Yo! MTV Raps episode 1 (full) ft. Woo & GRAY, Jay Park, Benzooloo, Dough-Boy, YunB and Al Rocco

17:05 gray: you must listen to uneducated kid
有無咁人脈廣呀

唔識欣賞

spotify已經有boycold既album快到

hey boy,it’s cold

覺得最正都係之前已經岀左個首YOUTH!

我都係咁話 不過第1首car, the garden同the q都唔錯

Valhalla - Ash Island (Feat. Yami Tommy & Hash Swan) 中韓歌詞

呢首歌詞幾正本身又好聽

［MV中字］BOYCOLD-5(five) (Feat.Car,the Garden , The Quiett)

GRAY (그레이) - 'TMI' Official Music Video (ENG/CHN)

房載民因為健康問題同amoeba culture解左約

咩原因黎BTW佢原本都無乜存在感 歌都無出過就解咗(好似係)

GI$T(윤현선)-是為了(위해서)［中字］

見冇人po 貼上黎一齊笑下

如何不失霸氣

佢情緒都唔多穩
早排先想自殺

有無DETAIL

Epik high嚟香港開concert呀

DETAIL 想去

+1 上次九展miss咗終於有得補返

有冇人會去？ 想搵人一齊睇

韓國?

Sous Chefs - N.W.A. (NEW WAVE ATTITUDE) (feat. Kim Hyo-Eun, nafla, Jay Park) MV

第1次聽ph-1 同owen ovadoz有隊野叫sous chefs

有冇人覺得HOBIN呢個導演拍出嚟啲MV真係好正

係啊

無留意過

我成日都想去韓國睇SHOW 有氣氛勁多 可惜無錢同埋唔識同人溝通

連登組隊

最盡都係去澳門睇SHOW 再遠啲真係未試過連埋機票都好貴

팔로알토 (Paloalto) - DEAD (Feat. Kid Milli)

팔로알토 (Paloalto) - Get It

디보 (Dbo) - Imitate (Feat. Uneducated Kid)

韓國睇show正好多

有生之年想睇一次IMJMWDP

好多熟識嘅面孔參加SMTM8

由smtm5開始基本上大部分既人都係啲老江湖

[MV] CHEETAH(치타) _ Flight(비행) (Feat. Chaboom) (Live Ver.)

OLNL (오르내림) - Cyber Lover (full album) 앨범

BIGONE (빅원) - Too Much (Feat. PENOMECO) (Prod. GRAY) MV

個佢係指young b?

係呀 佢ig有報名片

好似最近先做第1集PRODUCE 101
姐係最早都要7月先有SMTM8

女參賽者

Web b 淨係like左衣條女嘅po

反而幾期待衣個

條友同揸機條友都好high
見到警察既RAPPER諗起珍島狗

幾有魅力

Bad News Cypher vol.1 - vv2 remix (Lil Boi, TakeOne, Don Malik, JUSTHIS)

vv2 remix + cls組合justhis 同don malik

成10分鐘 除咗justhis 段verse 4分鐘 其他人都有2分幾鐘 癡撚線
完全贏晒原本首vv2
有生之年希望呢首可以有中字take one其實幾有料但係都算係underground同埋好少蒲頭 諗起smtm1佢同loco唔係第一就第二
don malik好似都唔多出歌 對佢最後既印象就係性騷擾完女女然後比人踢出label 同埋好似係玩開freestyle

Justhis真心痴線tw我幾鐘意Lil Boi把聲 感覺SMTM4之後佢好似少咗蒲頭

係 都好似無乜出現過
不過佢同takeone最近好似有個album都幾多首歌下

英智ig story扮youngk沙聲
好撚好笑

[New] 보이콜드 X 쿠기 (BOYCOLD X Coogie) - Cruise (크루즈) [Lyrics/가사] (Han_Eng)

COOGIE把聲真係越聽越鍾意 把聲好好聽

呢個睇過一開頭覺得好勁 但越聽越無FEEL

[MV] 페노메코(Penomeco) - 영화 한 편 찍자

有中字

저스디스가 누구냐고? (WHO'S JUSTHIS ?)

聽唔明

睇smtm同聽返佢啲舊歌個陣好撚鐘意
但近排出個啲好

真係好正
好想睇1llionaire ambition

話說web b改左名

1ll都黎過2次除咗changmo (同ash island)

你指李盧橺?

咁應該真係了 呢個月有佢feat既歌都係用rohann
webster b其實幾好聽

Rohann衣個名好普通

都係用返自己個本名黎改少少咁
講普通其實元辜bb仲普通直接用個姓黎做個名 讀出黎又怪怪地

不過名呢啲無所謂啦最緊要都係歌好聽就得

金孝恩出咗5首新歌啦

김효은 - MONEY RAIN (Feat. Hash Swan) [UNTITLED]

김효은 - TEARS [UNTITLED]

김효은 - 동 [UNTITLED]

김효은 - MONEY ROAD (Feat. BRADYSTREET) [UNTITLED]

呢首好似之前出過

김효은 - 소나기 (Feat. ASH ISLAND) [UNTITLED]

ash island

Uneducated kid同punchnello都玩smtm8

唔知uneducated kid可以去到幾前呢

Beenzino - OKGO (Feat. E SENS) [Official Music Video]

MV版

佢條報名片攞住疊錢

Loopy - Broken Hurt (Remix) (feat niahn) [Official Audio]

염따(Yumdda) - 돈 Call Me (Prod. by BRLLNT) / [DF LIVE]

次次聽佢把聲都覺得好似飲醉酒既阿伯

好想去1llionaire ambition tour但又無緣了

더 콰이엇 (The Quiett) - 한강 gang megamix (Feat. 장석훈, 창모, Coogie, SUPERBEE, Beenzino, ZENE THE ZILLA)

MEGAMIX

QUOTE錯 BTW今年又有tour?

一齊咗定點 睇唔明韓文

冇特別

The Quiett, Sik-K, Beenzino & CHANGMO - The Fearless Ones [Official Video]

beenzino

好型呀 申東甲

漢江gang megamix (Feat. 장석훈, CHANGMO, Coogie, SUPERBEE, Beenzino, ZENE THE ZILLA) 中韓歌詞

Ted Park都去玩 好期待

真係第一次聽佢唱rap 佢唱歌係好好聽
佢真係好鬼樣衰啲mv見到佢個衰樣然後仲好有信心咁yoyoyo

佢首Hello who is this個MV唔使點睇樣不過佢把聲真係好好聽 我幾鐘意佢首ugly

我覺得ZEUS都好聽
佢plugged in既album都幾正 好多rapper feat

AJ1

真係唔可以睇樣睇樣即刻冇哂feel

幻想中在跳舞的自己的樣子=JAY PARK

現實在跳舞時自己的樣子=TED PARK

Zico Attacked His Fan [Karaoke Attack] • ENG SUB • dingo kdrama

呢條女幸福到

今日內應該會有中字

有呀 好正

琴日q開live個陣話原來未正式公佈
唔知點解售票網公佈左
所以佢地自己都未宣傳

有tour dok2唔知係咪都會返韓國參加
希望有國外tour

未睇過BEENZINO同CHANGMO既

Bition Boyz - Hash Swan, ASH ISLAND, 김효은, CHANGMO 中韓歌詞

ASH ISLAND好正 越黎越鍾意佢 明明高等RAPPER個陣一直覺得佢係MK仔無咩好感

係 成班bition boyz都正到不得了現場一定好正
ash island俾我嘅印象留得太深刻係佢之前個髮型

其實都差唔多啫都係典型韓仔頭 不過而家佢後面頭髮長啲
好似叫WOLF CUT?

hash swan既歌詞真係好鬼多專有名詞翻譯嗰個一定好辛苦

應該係 好想剪咗後面好長個忽

想有海外加一不過聽啲1社fans講應該難啲

無意中係b站見到個介紹khiphop既channel
好少見有人做呢類型片

都新新地

但前兩年都有搞呀仲有黎香港雖然唔多人去
不過依家dok2咁既狀況又真係唔知點
Q又好似想休息一排

dok2以家做咩？

移民去咗美國

好似返美國讀書

你講本身係aomg 個次？有去到但好似都係得q仲有hi-lite 都ok多人嘅
其實dok2而家點

原來係讀書有無講讀咩？

윤병호 (Bully Da Ba$tard) - BA$TARD (Feat. JUSTHIS)

唔係呀4月個陣係真係1llionaire黎 dok2 + q
Hash 做嘉賓

dok2依家多數係LA住多啦
恐慌症應該都有排醫

下佢係去讀書咩

我都無聽過讀書剩係知返la住

究竟Kill Bill幾時播ending
呢個節目真係垃圾到不得了，
仲竟然好大可能係Dok2最後一個韓國節目

我都無睇好耐了完咗未都唔知

我尾幾集都因為太悶無睇，但想知結局，
先發現mbc本來話4月21日播ending
結果到依家都無左影

NOISE full M/V :
媽咪手,ZiorPark,Wonstein,Kim SeungMin (Official Video)

The fearless ones - The Quiett & Sik-K & Beenzino & CHANGMO 繁中歌詞

講錯 係CANCEL 記到而家 好嬲

幾時有音源

今日岀左

希望Spotify快啲有

最鍾意beenzino嗰part

申東甲

想知Nike贊助左幾多個個都一對travis Scott aj1 連貨van車牌都aj

Q個對啡色好靚佢好似已經著左好一段日子
呢個組合真係好正多謝q

Kim Seung Min (김승민) feat. JUSTHIS - Hollywood

Me2我都仲嬲緊
不過dpr應該係因為太少人
東南亞個啲係主辦唔俾錢又呢又路

無奶油剩係得香港少人

씨잼 (C JAMM) - 코케인 러브♥ (Cocaine Love♥) (Feat. Yescoba) (4K)

JUSTHIS, Don Malik - DOPPELGÄNGEM Freestyle (Live)

原來CJAMM出咗12首歌以為得1首

하이라이트레코즈 (Hi-Lite Records) - 한라산 (Hi Lite Sign) (Prod. by Yosi) & 한라산 리믹스 (Remix) I [DF LIVE]

成個HI-LITE既HI LITE SIGN

Ted Park - Drippin (Feat. Jessi) Official Audio

허클베리피 (Huckleberry P) - ㅇㅈㄹ (EGR) (Feat. 기리보이) [그란도시즌]

허클베리피 (Huckleberry P) - DNA (Feat. Deepflow & Simon Dominic) [그란도시즌]
SIMON D

허클베리피 (Huckleberry P) - 게임보이 (Game Boy) (Feat. Coogie) [그란도시즌]

COOGIE

GIST (지스트) - 혼잣말 (Feat. 애쉬아일랜드 (ASH ISLAND))

Swings好似簽咗Lil tachi入WDP

我都想知高等3 d人下落，好似無咩聲氣咁
Lil tachi都係swings佢地style嘅，應該都幾夾

英智贏咗之後好似都無咩聲氣
其他人都係係咪算係最失敗既一季

睇定多一排先，英智實有人簽，應該傾緊啫
不過以熱度黎講，呢季肯定係最失敗

英智好似同aomg既人熟啲

唔知$iga a有無機會去vmc

最近AOMG搞節目收新人，
唔知對佢有無影響
VMC上年都係好遲先CONFIRM Wester B入去，$iga得的話應該都耐
我反而想知sokodomo呢d賽前大熱最後點

Feat完boycold就無其他

[New] 기리보이 X 헤이즈 (GIRIBOY X Heize) - 교통정리 [Lyrics/가사] (Han_Eng)

sokodomo 真係淪為高等rapper的笑話 比mnet搞到咁

忘左一次詞就永不翻生，仲要mnet剪接都害佢唔少
其實佢rap唔差，但佢d穿著係初頭比我感覺個風格應該係好特別，以為係giriboy果類，點知咁普通，都有失望到，
再到後來連自信都無埋，同sandy一樣完全收皮，亮點位熄哂燈咁

但其實sokodomo後面既幾首歌都幾正

我覺得係 feat同beat正d佢唔係唔好，但好似佢同HAON首歌，我都係諗起HAON果幾句先，
Btw,見到uneducated kid，以為係rap前輩返紅咁，點知咁fresh

唔熟歐美既rapper 但慢慢覺得uneducated kid既定位同lil pump一樣

我都好唔熟
不過uneducated kid其實點解之前咁紅，我get唔到

感覺係歌詞無深度 歌比較算係中毒性大眾化 唔係hiphop既fans都可能會鍾意 又係鳩鳩地

之前有巴打放過條youtube片介紹佢
巴打好似話主要靠人脈廣 歌詞抵死 份人好似係膠膠地

發覺最近既新一代rapper真係好鍾意autotune
唔係反對autotune如果本身個人唱得ok然後偶爾用下autotune我覺得無問題 例如諗起superbee首superbeewhY 佢既hook都係用autotune 同埋the quiett呀changmo呀 有時都會用 但佢本身唔用autotune都有好好既效果

但而家慢慢掘起既underground rapper真係好似個撚個都autotune 而佢用係純粹因為想掩飾自己唱歌唔撚掂上面條link 嗰個bradystreet live真係基本上你係聽唔到佢用真聲唱live 覺得咁樣好無謂

利申: 覺得hiphop 偶爾有少少autotune係可以接受 但而家趨勢感覺越黎越多人靠autotune

sik k live又係全開autotune一關就出事
但sik k啲音源又好正

有冇人知yumdda 係來頭
又係呢排好紅

無理解錯嘅話 大概係靠錢上位(flexing)
佢同dingo合作左條片爆紅 係講一日之內用曬4千萬won(26萬港幣)
條片入面 佢即日鑲金牙 買金錶金戒指 買車 重攞住4千萬周街走

最近班AOMG既人既IG STORY好似成日都見到佢 拍緊佢既LIVE
唔熟佢剩係覺得佢RAP腔好似飲醉酒既大叔 同YDG既風格有少少少少似 幾鍾意佢啲歌仲有個YOUTUBE CHANNEL好似有時拍下自己打機呀其他野咁

一講到autotune實諗起佢點解唔肯去改善一下唱功 去現場聽autotune其實真係不如上youtube聽音源仲好

又係時候鞭屍

唔敢睇

未出錢call me之前呢大半年間唔時都係人地ig見到佢
不過呢排特別多
想知佢係本身有錢定咩

仲一齊去校慶
呢排sik-k changmo ig 都有見到佢
有次jay park仲叫佢上sign here

paul blanco 都成日出現喺changmo story

接受到既呢個

Paloalto - DEAD (feat. Kid Milli)/Get It [Official Video]

Loopy&nafla - Ex [Official Audio]

電腦版好似可以開到中字字幕

Giriboy - 교통정리 (Feat. Heize)
Melon 實時第5

IMJM 今年啪左藥咁
好多歌上Melon前段
Melon頭100 4首有Giriboy份

So far so good - Dok2 (Feat. Ann one & Double K)中韓歌詞

더콰이엇 (The Quiett) X 키드밀리 (Kid Milli) X A$hiroo - Real HoodBabies Remix [Lyrics/가사] (Han_Eng)

睇唔到

點解嘅？

聽到好掛住佢 終於有佢歌

귀감 remix - The Quiett (Feat. Zene the zilla, Swings & Paloalto) 中韓歌詞

swings最後講野嗰PART

@鳳凰天使TSKS

嘻哈歌手#Swings#為早前參加大學慶典時出現受傷人員一事道歉。據悉29日有網友在大學論壇以《貞華藝術大學慶典邀請歌手Swings》為名發帖，貼中指出「既然是有邀請歌手的演出，那維持現場的秩序是很重要的，所以主持還有工作人員在舞台前面設置了圍欄，引導學生們坐著觀看演出」，「但Swings開始演出後就大叫著圍欄是什麼鬼，讓大家上前，以至於原先坐著的學生都一股腦地跑到舞台前面去了」「受此影響一些舞台支架慢慢傾斜，在學生們翻越的過程中不斷出現受傷者」「主持人上台勸阻後，Swings還直言『老師？您是老師嗎？我會看著處理的』」發帖人直言「有好幾個人受了重傷，事發之後有學生被抬走，可Swings依然堅持演出」，並隨帖子曬出了現場受傷人員照片等。Swings今日通過INS直播的形式為此事道歉，視頻中Swings似是雙眼有淚，並表示「我曾多次讓大家下去，旁邊的柱子已經傾斜了，我讓他們抓住點，可是發帖子的人似乎把我描述的很狂妄無禮，只為了Swag在那邊開玩笑，當時的情況根本不是這樣的」「我大概說了有15次謝謝，返場又唱了三首歌，現場也說了超多次對不起」Swings同時表示「剛剛去南楊州看了受傷的同學」「學生的腿還有脖子都有受傷，真的很抱歉，當時有救護車在旁邊等著，有五個人受了傷，我打算去見這五個人，目前只有一個人還沒有收到消息」「真的對不起，我應該將安全擺在首位的，為了表示道歉，我有個提議，如果貞華藝術大學方面在夏天或冬天還有慶典，我願意免費演出」。

而家先知原來thurxday=mokyo
laptopboyboy= futuristic swaver

究竟一個人有幾多個名

佢自己分分鐘都會串錯啦大佬

下面條友好似係作為producer嗰陣就用laptopboyboy
不過mokyo應該就純粹係改咗名而唔係有2個名

[New] 제네더질라 (ZENE THE ZILLA) X 우디고차일드 (Woodie Gochild) - 백조의 호수 (Swarovski Drip) (Prod. SLO)

有無sd過出黎
好好聽新歌
期待佢地2個喺smtm8既表現

Vinxen衣首新歌真係好正

[New] Sik-K (식케이) - WHY YOU? (Prod. GXXD) [Lyrics/가사] (Han_Eng)

[New띵곡] pH-1 X Ted Park (테드 팍) - Next To U [Lyrics/가사해석] (Eng_Han)

TED PARK出新ALBUM了

Colde (콜드) - Love Part 1 (full album) 앨범

애쉬 아일랜드 (ASH ISLAND) - Paranoid Remix (Feat. CHANGMO & Paul Blanco)

허클베리피 (Huckleberry P) - DNA (Youth Remix) (Feat. 조원우, Rohann, HAON & 이영지)

個陣容弱咗啲 不過估唔到有Boycold同Millic

都估到又係indigo

Bewhy+millic應該幾好睇
Btw有冇source?

ShowMeTheMoney official ig都post咗出嚟

冇follow呢個
Thanks

變左4個1組
定我理解錯

係，岀左news

屌好似好弱仲要有3個imjm既人
BewhY同millic熟架咩 但真係估唔到 硬係覺得zico同millic會更加有火花

boycold感覺好靜嗰類 又同mad c有互動架咩
btw點解唔係媽咪手

呢季應該剩係睇參賽者 睇落無啲搞笑擔當 唉見完個陣容屌咗出聲

而家先見到4個一組

弱到同第二季有得比

4打4 同第二季一鳩樣

媽咪手要參加smtm 入verbal jint team

Zico上次黃金手機單野都餘波未了
應該未有咁快上水

搞笑擔當應該係swings同mad clown
有次睇到個網綜swings上去做都幾痴線

VJ依啲半失蹤人口都有

九成入咗mad c嗰組會請媽咪手黎feat

感覺上係因為無人請到
AOMG打對台
illoinare上年黎完，仲要dok2去美國長住
zico潛水
Gaeko 2個smtm6都係叫左好多年先肯黎

今年邊隊贏左都好，總覺得其實同同一隊贏無分別

係Vj fans都完全無諗過佢會再上smtm做導師 有啲意外

以為又會有vmc既2個大佬

歌同聲係好聽但唔太適合上黎smtm做節目

大大個Swings 搞氣氛

VMC 上年八強不入
無咁快上返水做 Producer 喇

無the q同code kunst既感覺次次見到呢2個 一講野就想笑

都唔係VMC既錯明明EK既GOD好過kid milli首歌

啱啊

박재범 Jay Park - 'Ben Baller' (Feat. UNEDUCATED KID, Ghoulavelii & BRADYSTREET) Official Music Video
電腦版youtube有中字

2組咪姐係變返之前SMTM2咁囉都係鐘意睇4組多啲同埋製作人越嚟越年輕化

得2組既話 參賽者應該得返勁少人入圍

2組應該唔會好似4組咁得4個位吧

박재범(Jay Park) - GRAYGROUND Cypher (Feat.김효은, pH-1, Chaboom & DJ Wegun) / [DF LIVE]

有機會都係得4個位架 第2季好似一開始都係5個人 2組就10個(好似係

想問一下you.will.knovv係咩黎係咪 club eskimo既人打算開label

【中字】『P&Q 国Hip商谈所』EP03 Deepflow

有傾過下關於點解要開第2個label 幾值得聽下佢地傾偈

Btw 幾期待VJ審rap genius

san e有參加?

頭先睇返原來最後都係冇去到不過佢之前都拍左報名片 佢IG有 唔知佢係一心諗住炒話題定真係最後先決定唔去

淪落到做參賽者唔怕比人笑咩 仲要本身多hater

已經理解唔到佢

好多韓國人都話海選見到Justhis同Don Malik唔知真唔真

박재범 Jay Park - 'Feng Shui (Prod. By Cha Cha Malone)' Official Music Video (KOR/CHN)

新album唔係今日出咩點解仲未有

spotify未有

youtube聽住先先

Jay park岀歌真係好密

창모 (CHANGMO), 해쉬스완 (Hash Swan), 애쉬 아일랜드 (ASH ISLAND), 김효은 - BAND

上年SIK-K仲密

details

SAAY - ZGZG

Paloalto - Art of War (feat. Bully Da Ba$tard) (Prod. by Holymoley!) [Official Audio]

Band - CHANGMO & Hash Swan & Ash Island & Keemhyoeun 中韓歌詞

뱃사공 - 락앤롤 베이비 (Prod. iDeal) (Feat. G2, 창모)

[MV] Kid Milli _ Duracell + Xanny (Feat. YUNHWAY)
有mv版

[MV] SKULL(스컬) _ fosho (feat. KOONTA, MION, VIGORMAN)

skull + koonta真係癡撚線loop爆

Way Ched 入咗ambition
producer黎

[FULL ALBUM] 기리보이 (GIRIBOY) - 100년제전문대학 앨범 전곡듣기

[FULL ALBUM] 루피&나플라 (Loopy&nafla) - LooFla 앨범 전곡듣기

2個新ALBUM
請繼續留意金鐘LIVE!!

[FULL ALBUM] 웨이체드 (Way Ched) - COMFY 앨범 전곡듣기

기리보이(GIRIBOY) - 아퍼 (Feat. Kid Milli, Lil tachi, 김승민, NO:EL, C JAMM) 有MV

Cjamm 成個verse唔見左

佢 fall in love with Cocain緊唔得閒
不過mv入面都有出現過

唔係RAP
The Quiett J片

Leellamarz竟然去左Ambition

其實都有啲估到
反而自己唔太熟悉另一個新成員way ched
630見齊哂咁多個

Way ched係咪淨係producer 識唔識rap

知係producer 佢前幾日都有出新碟

啱先睇到上面都有

淨係有聽hahaha

pqoducer only應該
上個album無feat既得1分幾純音樂

電鰻黎新一代大部分電鰻

好似好熱鬧咁

d feat都幾癲下ash island加入嗰陣都無咁多大佬

changmo癡撚咗線 dingo killing verse好高汁

如果paul blanco入埋ambition就正

我估佢入都係入yng 雖然佢同changmo都好fd下

8月4號

耳仔好忙碌

leellamarz新album
主要都係聽feat 佢本人我唔識欣賞好一般

hash swan killing verse
唔知會唔會有埋孝恩

btw睇完佢同changmo dingo同ambition既人喺28號應該會有新歌既live

mean but ture

有冇人知邊到搵到中字

有時bilibili好似會有呢啲中字 之前p&q 都有

好on9

9月8日香港有jay park演唱會

初頭仲以為無份添

唔知係邊搞

如果有埋pop up store既野賣就好

我都係

通常都係九展去親khiphop有10成都係

想買件the road less traveled衫

請各位廣傳比各位韓國朋友知

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

希望今次真係搞得成

社長應該得既
至少佢唔會因為賣唔出要cancel

點睇都係男人呀嘛
啲留言個個都估bp jennie
係真on9定係新招黑方法

睇肩膀應該唔會係女人掛同埋應該正常唔會無啦啦搵kpop既人

開估左啦
同埋咁大條波罅點會係男人

真係女人

點睇都係陰影呀嘛
btw 大？

因為啲blind見到Chanel 就高潮
人地老闆娘叫人間香奈兒丫嘛

[MV] NO:EL _ SUMMER 19` (Feat. Jhnovr, Benzamin)

jhnovr唱歌真係好好聽

屌以為大胸肌

原來6粒鐘前就公開咗sik-k隔籬條女係moon

6月28 ambition X dingo live

真 上次Celebration已經覺

스윙스 (Swings), 한요한 - 호루라기 (Feat. nafla, CHANGMO)

식케이 (Sik-K) - Is it love (feat. MOON) (Prod. GXXD)

쿠기 (Coogie) - Pipe Down 가사 (feat. 수퍼비)

[4K] 비워 (Beer) (Prod. by Way Ched) / [DF FILM] 더콰이엇, 창모, 김효은, 해쉬스완, 애쉬 아일랜드, 릴러말즈, 웨이체드

出了ambition

影嚟睇吓

Way Ched個beat...嘩

有the quiett + ambition
beenzino同dok2呢

我睇個MV嗰陣係到諗Hash swan同Leellamarz邊個高啲(好似好衰)

發覺佢兩個好似樣
利申 臉盲

首歌上到一位changmo就要去bungee jump

睇髮型hash swan中分靚好多

Endxiety - Dok2 (Feat. Ann One)中韓歌詞

呢首好聽

btw歌詞好心up

디보 (Dbo) - Imitate (Feat. Uneducated Kid) [Official Video]

開心share下尋日1llionaire ambition釜山場先 真係好正 睇過嘅con之中第一次企位可以排到前到係有眼神交流 5點唱到差唔多9點 encore咗成粒鐘全部人都好正 係差在bition boyz無唱live同埋本身幾中意金孝恩但佢真係cool到淨係講咗2句同好少上嚟前面

最後encore唱埋好多1llionaire經典嘅歌好正

好想去

1/7

好葡萄 好想去韓國睇show

樓主有無去首爾個場
我去咗睇首爾場，現場好多男飯
尤其是changmo同beenzino出嚟嘅時候，啲男飯痴撚咗線

GroovyRoom - 자유시간(Face Down) (Feat. Paul Blanco, UNEDUCATED KID) M/V Teaser 1

7月3先有

無呀 首爾場正唔正 後悔無買到禮物同拎cd簽
我附近多couple去睇 都有男飯但無imjmwdp個次個堆咁癲好痴線 見到天才nochang即刻癲咗

我真係有生之年想去一次imjmwdp我諗我都會發癲

박재범 Jay Park - 'All Day (Flex) (Feat. HAON(김하온) & 염따) (Prod. By OkayJJack)' Official MV (ENG/CHN)

JAY PARK好可愛

박재범(JayPark)-Yummy (Feat. 크러쉬(Crush))(Prod. Cha Cha Malone)[Nothing Matters]│가사, Lyrics

박재범(JayPark)-Nothing Matters (Prod. Ugly Duck)[Nothing Matters]│가사, Lyrics

박재범(Jay Park)-Encore (Prod. Slom)[Nothing Matters]│가사, Lyrics

最後一首

巴打(?) 下次真係要去
今次1LLAMB 尾場佢地都講下次咁齊人真係唔知幾時 聽到個下真係決定以後有咩想睇嘅去到就真係會去

係巴打

唔敢一個人出國等運到

對上一次黎香港兩年前
應該都未有咁快

上次好好彩睇到DEAN係巴黎個場

首爾場氣氛幾好 但係個台勁on9隔勁遠
入場之前去咗攞啲應援同買咗件T
我想講我隔離左右都係男飯，我勁矮搞到睇到我好辛苦
等入場同走個陣都見到dok2揸車經過

你矮啲定dok2矮啲

我
其實dok2真人應該有168嘅我估

係hash隔離嘅話感覺會幾高

Tee得返L XL放棄咗
我今次附近都多女飯 但啲女飯都170 or above咁 好高
咁開心 好多熟嘅fan好似次次都遇到佢地

你地仲有咩show會想睇但未睇過
仲有hi-lite主要想睇huck p 焚身con
同埋junoflo

我係買L，但係其實唔係話好大件
係，啲女飯都好高 想喊
不過佢哋係幾好嘅 唔會亂咁起勢喺度迫
之前dok2佢地嚟香港 我企最前排比啲大陸妹迫到傻

Huck P前幾日好似去咗廣州開show

係呀 去咗釜山睇1社
感覺佢地唔太常嚟 唔係點都仆過去

1社真係唔錯過得

huck p上年定上上年黎過

屌我一直等緊imjmwdp呀
btw 佢地好似又有個咩big beach water war 2019 又係齊晒人咁制

GroovyRoom - 자유시간(Face Down) (Feat. Paul Blanco, UNEDUCATED KID) Visual Film

有呀aomg個次 但係打頭陣同感覺無太多人有熱烈反應
係呀又係釜山 好想睇imjmwdp嘅話好值得去

其實幾鍾意hi lite入面幾乎最鍾意係huck p

想問下Spotify係咪到而家都仲未有beer

好似係

DPR CREAM - Color Drive (Official M/V)

YO IS THIS CREAM

DPR CREAM - Problems [The Voyager 737]│가사, Lyrics

스윙스 (Swings), 한요한 - Fake Rock Star (Feat. NO:EL) [외나무다리]

스윙스 (Swings), 한요한 - 우사인볼트 (Feat. 영비) [외나무다리]

스윙스 (Swings), 한요한 - 호루라기 (Feat. nafla, CHANGMO) [외나무다리]

스윙스 (Swings), 한요한 - Tough [외나무다리]

스윙스 (Swings), 한요한 - 호루라기 Remix (Feat. 한국사람) [외나무다리]

김하온(HAON) - BwB (Prod. GXXD)[BwB]│가사, Lyrics

Feat. Giriboy 有d意外

勁好聽

GRboy唱呢啲風格既歌其實係好正

唔算掛
一個月前佢先幫giriboy Featuring
首歌仲係Melon 上遊
個人：Heize 女神 把趕夾Giriboy 覺得勁好聽

原來首歌 All-kill 哂

咁多views其實我諗都係因為啲人見到prod. suga

呢首好聽過之前嗰首其實主要係giriboy唱呢類偏向抒情既情歌係好適合

佢有時唱trap壓到把聲沉一沉會怪怪地

Code kunst同nucksal 上左running man

最新一集

係呀

笑死我
同智孝相認

覺得code kunst 已成aomg 綜藝擔當
咩節目都有佢咁

ph1boyyyy

ｊｈｎｏｖｒ

真係成個aomg都上節目
連woo都開始做電台dj

［中字］HEIZE-We don’t talk together(feat.Giriboy)(prod.SUGA)

olltii同uneducated kid 好似互相發佈diss track唔知真diss定講笑

올티 (Olltii) - 투올더언에듀케이티드키즈 투

有無人聽得明

有英字

smtm8就開始了

[SMTM8] PRODUCER CYPHER MV

見到bewhy boycold諗返起當年首puzzleoycold on the beat

點解見到boycold會諗起puzzle

因為puzzle一開波有句boycold on the beat 跟住上網check佢係邊個 跟住我先識佢

你唔講我都無留意原來佢地一早識
btw首puzzle唔似係boycold produce風格差咁遠

仲記得個時睇佢ig得9百幾followers
Btw puzzle當時音源真係超高 勁洗腦

[올티 디스곡] 언에듀케이티드 키드 (UNEDUCATED KID) - Uneducated Kid Vs. The World (Olltii Diss) [Lyrics/가사]

olltii
uneducated kid都唔撚係real hiphop

Jay Park 聽日開始賣飛

竟然咁快開賣 不過今次唔係幾想買到咁前 諗緊700定1325

［中文］HANGZOO(행주) X MIYEON(미연)of (G)I-DLE-Cart

啲frd冇人聽Jay Park
又要on99一個睇了

次次都係一個人睇show
利申:仲未買

仲未賣晒飛
睇嚟最平都唔會好後了

巴打買1325

最平
留番啲錢買多件Tee算

男人老狗就唔好企咁前阻住啲女睇肌肉啦

售票網好似都係得返最平

[New] 우디고차일드 (Woodie Gochild) X 제네더질라 (Zene The Zilla) - YATA (야타) (Prod. SLO) [Lyrics/가사] (Han_Eng)

宇燦出新歌 feat dok2好似係

JINBO(진보)-Don't Know(Feat. 재키와이)(힙합왕 나스나길 OST)[Don't Know]│가사, Lyrics

한요한 - 산산조각 (Feat. ASH ISLAND)

宇燦-현실자각타임(Feat.도끼(Dok2))[ID schoolboy pt.1]│가사, Lyrics

好似話ambition會有新人加入

又入 BTW WHO講的

kawaii係咪真係做緊youtuber

😂佢好似玩高3前已經係

Dok2 好正

MBA - Party Monster(Feat. EK, Bola, Make A Movie)(Prod. Neal) M/V

YULTRON X JAY PARK - "WEST COAST" 박재범 (Color Coded Lyrics Eng/가사) ( vostfr)

Crush入左psy間公司？

啱啱正想講

btw 原來one同yg 完左約

Q前幾日係公演講的

會唔係paul blanco
唔撚好係bradystreet就得

入佢間公司好咩？
psy好似好多負面新聞

陰公 簽左咁耐出得2隻歌

入完好似無入過咁剩係出道嗰2個 明明佢都幾有潛力 又靚仔

JESSI好似都喺PSY間公司

去左拍劇

好多飯都留言表示唔明點解會係咁唉
咁佢依家都簽左唯有支持佢

點解唔鍾意bradystreet ？我又幾鍾意佢把聲
zilla 有冇可能 人地話趙宇燦都有機

頂唔順佢聽autotune我聽sik-k仲好

宇燦機會感覺大過zilla 可能dok2幫宇燦feat新歌就係暗示緊某啲野

펀치넬로(punchnello)-23 (Feat. 샘김(SAM KIM))[23]│가사, Lyrics

宇燦唔係Cube 咩？
解左約定點？

係呀前排走左

수퍼비 (SUPERBEE), UNEDUCATED KID, twlv - 골프왕 (Prod. By twlv)

Fanxy child concert飛 4分鐘賣晒

終於都完約

조우찬 (Jo Woo Chan) - 현실자각타임 (Reality Check) (Feat. Dok2) MV

有mv版
14歲嗰陣我到底做緊乜
dok2矮過宇燦

想佢入zico間公司或者環球都好
覺得佢好啱環球個風格

zico間野都唔知搞成點開完label然後再無消息

新人留名嚟學嘢
啱啱睇完smtm777覺得好震撼 個人嚟講比較鐘意loopy嗰種style 各位巴打有冇咩好介紹？

你指佢既flow？ 我覺得搵類似風格既歌係易啲

zilla

係啊 佢個flow好似同其他人好唔同(?)

올 여름을 찍어버릴 / [DF LIVE] 호치키스(김호진) - 에어컨 (Feat. 릴타치) (Prod. 기리보이)

KAWAII + LIL TACHI

唔知點解佢有啲小栗旬嘅感覺

感覺the quiett之前同paloalto deepflow傾過關於開新label既野 搞到the quiett 過一排就瘋狂加人上年11月至到而家由3個變7個 唔知有無影響

就咁諗未諗到似loopy既rapper 你鍾意佢邊首歌

YunB - 홍대헌팅/ONS [Official Video]

Fashion hoarder - Beenzino (Feat.Zene the zilla) 中韓歌詞

唉聽歌都無心情

[FULL ALBUM] 이센스 (E SENS) - 이방인 (The Stranger) 앨범 전곡듣기

디보 (Dbo) - Early Money (Feat. Keith Ape)

pH-1 - Different Summer (Prod. Mokyo) [Summer Episodes]

pH-1 - BOOL (Feat. Beenzino) (Prod. Mokyo) [Summer Episodes]

beenzino

pH-1 - You Don't Know My Name (Prod. Mokyo) [Summer Episodes]

[FULL ALBUM] 제네더질라 (ZENE THE ZILLA) - 야망꾼 앨범 전곡듣기

好鬼多新歌最近

존오버 (Jhnovr) - 전화 걸어 (Hit Me Up) (Feat. NO:EL)

spotify 有首JAY PARK既新歌但係youtube搵唔到 叫20/20

NO:EL Paranoid

BewhY (비와이) - 가라사대 (GOTTASADAE) [Official Music Video]

[FULL ALBUM] 비와이 (BewhY) - The Movie Star 앨범 전곡듣기

나플라(nafla), 루피(Loopy), young ji, pluma - I'm the ONE[I'm the ONE]│가사, Lyrics

播左冇人講 係咪有d私人恩怨係度

等緊中字

係喎都唔記得咗SMTM8 都係等緊中字

jvcki wai見到呢幕一定會心微笑 屌仲要係giriboy負責foul都幾唔公平下

聽都廢事聽一野收佢皮 都唔知係咪mnet突登安排giriboy去評佢

Swervy 見到yunhway 過到關個樣

要diss佢了

其實jvcki wai同swervy之前既結局係點都係無和解? 其實都係swervy個ex問題

琴晚有睇live 其實因為yunhway一開始rap咗幾句窒機 跟住佢同millic講話比次機會佢rap多次 跟住先過到

今季個制度幾好 海選有得rap兩次 因為有時真係個人口味關係 唔鍾意就foul 但可能第二個producer會岩

Swervy 係唔係無收到風今年邊個Producer
今年3個 JM評委 仲要兩隊都有 去邊Team 都死硬

中字 利申未睇唔知啲link work 唔work

work

呢個網都得 TSKS字幕組既官方ac

DPR LIVE, DPR CREAM - Gravity (Official Audio)

個時未發生呢單野好似係

Paloalto - ijuswanna (feat. Ted Park & pH-1) [Official Audio]

Paloalto - Move On [Official Audio]

搵唔返有關佢地罵戰既網 但唔係都耐耐地架咩呢件事

罵戰就6月頭發生
smtm8報名日期係4月3-5月3

反正今年Swervy 犯太歲
下年SMTM9 再見喇
撞正今年 IMJM 主場

幪面個個係咪J'Kyun 黎，佢好似玩左好多年

講改判jint個陣blacknut點解打曬格仔

拎返果陣既片黎播
果時都係打格仔懶係神秘

播返Kid milli黑歷史真係笑死
真係依家先知
sean foul佢個嫌棄樣仲要辛苦晒都唔講就走撚左
同埋kid milli個唔知比咩反應樣

咁撚臭寸

唔熟佢 但聽下佢d歌把聲都似似地 仲有佢係咪都有參加過smtm2 如果係既話接受訪問話swings不怎麼樣應該都似係識所以開玩笑

中間有條友叫咩jiho gxxxxxxxxxx 之前youtube喺一首歌知道佢既存在 已經好撚憎條友屌你kid milli都唔知點解要比佢pass

好多痴線佬今年 攝石人咁條友

個條友真係痴線佬黎 仲要叫givenchy

年年都多 有堆人唱聖經rap真係笑死

雖然海選真係好好睇好好笑 但班producer真係辛苦到 一定累撚死
仲要有2次機會 雖然第2次佢地可以坐喺到

佢係痴得得黎乞人憎千祈咪過第2round

想知下集仲有冇第一輪好多人都冇播 想睇Mckdaddy zene woodiego lil tachi

驚又會因為覺得佢特別俾佢過

通常海選都係1集 呢集最後都飛咗去第2round應該就無
我想睇tommy stratemckdaddy都有興趣 之前第1次接觸到佢以為係cjamm 各方面都有少少似

靠特別未必過到1v1
不過唔知今季既賽制係點

今季真係大改版 又好似高中生咁有其他rapper黎睇

Tommy strate有去？

好似係有 無記錯既話
uneducated kid唔係都有參加咩點解無鏡頭 ted park好似都有報 想睇佢rap

基本上播晒啲素人出嚟

發挖下有潛質既人都好既 但估計去到之後幾ROUND有9成都係老手

見到yunhway差d射精❤️

heidi.jpg

係喎唔記得咗有kim seungmin 明明都算係最期待佢

唔係因為佢之前比人告單野咩

Nuck 好嘢嚟 咁就冇咗

根據Mnet做法
個預告剪到EK好似比人foul咗咁
通常都係會入到

睇咗咁多年MNET目錄
已經知道晒邊啲得邊啲唔得

swervy個到 一睇到採訪就知有暗湧

高開低收 低開高收

有無人9/8會去adidas個event 睇dok2
買咗$1500嘢唔知會唔會中

無留意到有呢樣野
BTW佢好似係先到先得

話頭250名登記就會有飛，希望中啦

식케이 (Sik-K) X 김하온 (HAON) X pH-1 X 박재범 (Jay Park) X 우디고차일드 - WATER [Lyrics/가사] (ENG SUB)

癡線呢首勁好聽

[4K] 이센스의 신보 이방인 킬링벌스를 라이브로! | COLD WORLD, BUCKY, RADAR, DON, BUTTONS, PAYDAY

E SENS killing verse

[4K] 애쉬 아일랜드의 킬링벌스를 라이브로! / Paranoid, 악몽, 방에 혼자 있을 때, 비워, Bition Boyz, BAND, T.T.C, Fire, Fall

ash island

ash island bb

以前佢岩岩轉style個陣覺得佢麻麻
而家愈聽愈正

呢樣真 而家好撚鍾意佢 佢幫han yo han feat既新歌都好好聽
高等rapper2 除咗haon 撈得最掂應該係佢

fanxy child好似就出新歌

仆街咁早入post以為無事 中咗劇透

btw 佢入到都唔出奇既 佢又唔係特別差不過唔會行到好後

Sor冇計mnet一早岀片劇透 我又忍唔到手

反而幾睇好佢會行得後
夠哂話題 Mnet最鐘意

諗起上一季佢根本no one care 身價仲要得10萬$

前一頁炒哂車

想直接買飛睇喎呢個Line up

無啦啦凸咗個dok2喺到好奇怪

癲下癲下咁佢同Yunhway鐘意Yunhway多啲

音源黎講鍾意yunhway

[Full Album] GIRIBOY(기리보이) - 갑분기

Swervy feat hash 首high beam好正
其他歌冇聽過

hi-lite sign佢個part都幾lit

ASH ISLAND - Fall [Official Video]

舊歌 mv版
好似話係因為同女朋友分手先作呢首歌

Killing verse到話係
佢同佢ex啲style幾襯

成日聽yunhway
舊時唔太鐘意just music
而家成熟左既imjmwdp全部都好正

JM之前都唔錯架 ripple effect 好多首歌都好聽 好聽過we effect
然後開埋indigo就慢慢掘起了

成日覺得Yunhway好似一路訓覺一路rap咁

不過佢ex個樣都係好典型韓國後生女去整容嘅feel

睇killing verse先知散左
有冇人知bewhy仲係咪同緊之前個女友一齊

有劇透最好加密4次

BLOO - 달의아이 (boyfromthemoon) [Official Music Video]

今季真係好鬼多識既人

uneducated kid呢無左影既
btw我等睇dbo

條友九成得個鳩UP唔參加啦 如果佢真係參加 第3輪ottlii可能直接點佢名

應該冇參加

唔睇髮型真係似隻眼又係睇落無乜精神咁

都係鍾意micswagger既佢多啲

Woodie Gochild好似冇乜進步咁
希望zilla同donutman今次可以玩耐d

希望唔好玩身價制度，我根本唔明咩意思

olltii加superbee

幾鍾意佢 感覺係第2ROUND既歌唔太啱佢同一首歌zene the zilla 係襯好多舒服好多

得上季先會玩呢個制度 因為上季係777 所以拉埋賭錢黎講

superbee + 錢嘉樂

트웰브 (twlv) X 수퍼비 (SUPERBEE) X 언에듀케이티드 키드 (Uneducated Kid) - 8282 [Lyrics/가사] (ENG SUB)

[Full Album] 박재범(Jay Park) , KIRIN (기린) - Baddest Nice Guys

又有jay park既album

聽音源都唔知佢第3 4句rap乜
都唔知係咪真係失誤

imjm好多人都好中意
係唔知點解唔中意swings個格咁鳩屎

依家有班細既成日潤下佢個形象都好左好多
smtm3個陣真係呢

終於找到組織了
第八季真心有啲悶 梗係覺得剪得怪怪地
當初都係為咗youngb同punchnello先睇
Btw今季叫做都有兩三個黑馬 感到欣慰

上季太高質
今年變返之前節奏覺得差啲

上季係分成2隊玩battle個陣好好笑好高汁之後都ok 歌既話第6季正好多

岩岩先開始姐
btw new champ今季又參加咗但係0鏡頭 笑死 參加咁多次都上唔到去就收手啦

E~~~~K~~~~

페노메코 (PENOMECO) X 딘 (DEAN) X 지코 (ZICO) - 어디 REMIX (WHERE REMIX) [Lyrics/가사]

fanxy child要出動了

雖然好多人唔鐘意 但我係想睇uneducated kid的
而家得返dbo同yunhway想睇
但yunhway似好快會收皮

上季最on9係黑走superbee
其他都好好睇 好多勁人好多新星

mnet真係假到出汁
produce x 101投票造假 sokodomo事件證據確鑿
EK果場睇現場反應根本冇可能輸

sokodomo做咩？
我早兩個月先睇返高等3

第一輪佢同untell一組嗰時 佢正式表演基本上忘咗7-8成詞 跟住mnet剪咗好多rehearsal啲片落個正式表演到 令到佢睇落係冇失誤

其實我都想睇
因為本身好鐘意佢同jvcki個首amazing

Yunhway心理質素唔夠勁
一上到去就成日甩漏
但應該會保到去音源戰（？

我都係因為amazing先知有呢3個人 呢首真係好好聽

佢d歌我幾鐘意
同埋佢都係癲癲地個d 好岩個節目
今季個痴線佬廢既

今季個痴線佬仲要係令人好不安個種
嚴重懷疑當初俾佢過係驚俾佢尋仇

好想聽hash swan版音源

係就係既 但覺得佢同lil pump差唔多 歌係好聽又幾大眾化 但唔係真正hiphop
癡線佬就算啦唔知佢做乜鳩 attention whore

ph-1 killing verse
最後應該係新歌未發佈 ph-1忘詞未練熟

我估下集killing verse係woodie gochild

Gochild個part同live差咁遠既

有巴絲9月8睇JAYPARK嗎

想睇但未買

仲諗緊睇唔睇好

而家好似除咗VIP 其他區都仲有飛 我比較想買週邊多啲

有咩買架

有無人聽日去睇dok2

好似得返$610同$780價位

今年CLOCKENFLAP有COLDE

會唔會知有咩周邊買

唔知香港有無有既話應該有帽同衫之類掛 印住sexy4eva好似係

都係得1個kr另外一個唔知咩黎

FANXY CHILD - 'Y' Official Music Video

기리보이 (GIRIBOY), 수퍼비 (SUPERBEE) - 슈퍼버스데이 (Prod. By 기리보이)

無飛

其實我都係想買週邊多

有既話可以代購/睇最平價位

唔知貼過未 Bewhy 仲有 loopy+nafla 上節目

빈첸 (VINXEN) - 미로 (MAZE) [Lyrics/가사] (ENG SUB)

比破冰船洗咗腦

個來沅動作好魔性..

覺得Jjangyou好撚正

點解可以扭到咁

woodie gochild同zilla唔用autotune真係唔太得 首野難聽到

woodie gochild 第6季其實都幾掂架喎但係今季聽落怪怪地 係佢變咗唱法問題定係點? ZILLA 我覺得有無用autotune都差唔多

啱啱先發現

woodie唱boombap先現形姐
佢唱輕快既trap一流啦
其實zilla都係

UNTELL 第2round比人話唱快rap係全場人入面算係top個批

bully呀 李秀林個d cut到聽都冇聽過佢地唱

原來有kor kash
kor kash+woodie

我都覺得面家睇woodie 無咁大感覺

想要字幕睇佢diss乜
雖然睇到youngb好似好睇唔起佢咁
但佢段野真係好撚震撼 好正

呢幾日發生太多野 拖到今日先睇完

想講呢 今季啲剪接真係好差
成日比完之後將個結果分開播
到講結果既時候我都唔記得之前啲內容
同埋一剪就剪就走曬大部分既舞台
我想睇byrn個場啊

然後下集搵番啲舊選手出黎
感覺會有番啲啲內容
到依家播到去第三集我覺得都係有啲悶

Btw 有人整咗Saharama diss既中字

唔介意的話可以睇吓
其實內容主要都係屌節目多過youngb
講真佢地差距真係太大 依家咁樣剪兩剪搞到個氣氛仲更加尷尬
而youngb既性格一向都係wfc個種
睇高等同埋interview 都係話自己好少理其他人 廢話少講鐘意直接用實力黎比較

可以loop依個版本

HAON killing verse
首giddy up好似幾正咁期待

其實金毛唱得幾好
個到成排蛋散 要foul都未到佢

呢幾日狂loop dbo首peacock
我係咪有病
I’m peacock

呢首真係癲加埋zene the zilla簡直係畫龍點睛

依首歌中毒性超高
Dbo好有喜感
自從yaap yaap yaap後就有留意佢
Dbo表演果陣諗緊Zilla會唔會上埋去feat

呢首真係dbo入面最鍾意既一首歌i could do dead都好鍾意但無呢首咁魔性 第3round佢就係唱緊i could do dead

사이먼 도미닉 (Simon Dominic) - 'DAx4' Official Music Video (ENG/CHN)

Loopy&nafla x glo™ sens [Official Music Video]

成隻album都好正 我而家都仲有聽
同ek個首

有無聽呢首 呢首係第2首鍾意

屌得好撚型

$ammy (새미) - icywavy (Feat. Colde)

woo chan + kawaii

비지 (Bizzy) - Time Machine Official M/V

[MV] JUNNY _ Trust (ft. Punchnello) (Prod. Holymoley!)

［中字］VINXEN(李炳宰)-迷宮(미로)

[MV] VINXEN(빈첸) _ Skin(허물) (feat. Seori(서리))

빈첸(VINXEN) - 낙하산

Xydo (시도) - #OOTD (Feat. Coogie)
coogie bb

HAON跟住佢黎香港?

硬黎覺得PH-1經過咗smtm既洗禮之後 好似進化咗 似返個rapper

係啊 黎做嘉賓

屌 逼我睇

乜料
YOUNGB啲嘢係YOUTUBE全部VIEW數都好勁

1V1 呢段就黎150萬

第1條片做乜鳩

衰鬼 第一條片又整得幾好聽喎

突發! Cox Billy除面罩!

惡搞到咁

佢都玩左好多年smtm 睇黎今次都凶多吉少

屌 有埋HAON 好想睇

終於出新歌
高等rapper最鐘意係佢，夠頹夠dark
其次係Ash island，首valhalla同fall勁撚正

佢以前喺訪問到講過話唔想做啲令人好high嘅歌 即係淨係想做舒服啲嘅歌
但唔知點解自從smtm之後佢就開始放棄左呢樣野

呢首好似舊歌黎但多咗個feat 好認同你不過我係ash island>xinven ash 首首都好有feel 聲黎講有少少似changmo
haon既歌好好聽但人黎講我無話特別like佢

連把聲都有少少殺氣

HAON我一般，可能我偏好暗黑系

SIK-K首WATER，PH-1最尾WATER果幾個音好好J

member][/member]

vinxen x woo 孖寶

ash自從paranoid之後真係好正

原來房載民入左romantic factory
姐係vinxen 間公司

一開頭第1首HOW R U聽完唔知做乜鳩 當鍾意咗佢之後再聽返 唔知點解係特別好聽 paranoid之前首deadstar都高汁呀

呢間野除咗vinxen同ovan之外無個識 房載民無咩noise 參加咗2次都無咩矚目點

係個jackson蝗累事姐 JAY PARK應該無咩影響

其實高等個陣幾鍾意佢
所以一開始都接受唔到佢轉風格
係其實dead star 都幾正

岩岩入ambition 個陣仲勁怕醜
依家突然變左團霸

佢把聲冇咩認知度

有咩暗黑系推介

唔知算唔算暗黑系 有無聽過

vinxen 既話，最鐘意呢首

佢soundcloud啲歌都好正
利申 J開

Ash island follow返佢個ex

會唔會只係做兵仔

有中字未呀

等左成日
終於有中字啦

有啦

原來sik-k首water同周湯豪首歌咁似

其實柚子男定女嚟

女掛 把聲點聽都唔似男仔

唔明點解今季woodie gochild仲生存到 今round用左roll cake歌詞？

kor kash好撚慘播都無播

bully同unofficialboy係咪一round都冇播過？

無 勁慘

大把男仔女人聲

無咗smtm6俾我既感覺

係 好hea

佢ex叫咩名？

好想big naughty boy去遠啲

可能想留佢去diss battle

King bully

衰喺個嘴到

쿠기(Coogie) - GPS [GPS]│가사, Lyrics
coogie bb

BEWHY KILLING VERSE

Jaypark台北場有haon元宰

屌唔知香港有無元宰呢又

香港冇阿

有啲地方兩個都有份

我願意用HAON換元宰BB

我想要元宰BB 元宰BB好似1年定2年定3年前先去過一次台灣

Bilibili有人傳one上左signhere

係喎唔講唔記得signhere好似就黎播 係咪25號會播?聽聞

22阿 dingo個節目jp係咁宣傳

希望有中字
superbee個選秀(好似係)節目都無點留意

Superbee個節目可唔可以介紹下

Superbee個節目已經做完了 Youtube有晒咁多集 中字係bilibili見過部分集數有

好似叫superbee rap學院

殘體慎入
入面好似有8集 唔知佢總共有幾多集 遲d得閒我都煲返先

Total有20集

咁撚多

사이먼 도미닉 (Simon Dominic) - 'make her dance (Feat. Loopy & Crush)' Official Music Video (ENG/CHN)

哇我屌呢首好撚正 呢首crush完全係無撚敵
呢首係咪將會成為第2首mommae

屁股，全部都係屁股

有冇人數到一共有幾多個屁股

正到 差啲扯期

對住simon d loopy同crush扯 點算

其實而家睇睇下 bewhy做氣氛擔當都好ok 佢同millic既chemical好正
然後boycold喺上節目前已經好like佢 而家睇完4集更加鍾意佢 bgm-v呢組真係凸咗個vj出黎好格格不入

millic好正
唔知點解覺得佢好似itzy yeji

베이식 (Basick) - 솔직히 (Honestly) (Feat. 슬리피) / 가사 (Lyrics)

before i met you (prod. Rothchild) (Feat. SHEEZY STASH) - ness(네스)

sokodomo(소코도모) - GO HOME feat.LáPamasaka (prod.sesåme) MV

Signhere中字 琴晚有睇live 暫時覺得還好 不過見到有啲係熟悉嘅臉孔

H1GHR MUSIC‘s Phe Reds has released his new digital single “Senseless” today, which was produced by WOOGIE and features pH-1.

Release Date: August 23, 2019

邊個係 PHE REDS

以後SMTM係咪唔會再見到有AOMG既出現

見佢啲相 應該係最開始Jay Park仲係美國嗰陣 組嗰隊B-Boy叫AOM嗰陣已經識嫁啦

好似無點蒲頭過

SMTM 5 ALL PASS系列
打格仔係咪CJAMM黎

係

今晚有無直播

利申:等中字

都係唔睇住
追返連登啲行動post先
Btw thanks

Boycold真係好Q

點解要打格

唔記得佢smoke定食藥？
但韓國其實都好撚守舊
剩係smoke都好大件事

跟住今年即刻出首cocaine love
癲佬

vj咁都出得返黎真係算係咁
smtm4個陣真係好撚憎佢同sanE

終極黑哨

宜家對vj感覺都好咗啲
但San e依然咁撚憎佢
Mino都唔知俾佢哋玩咗幾多次

agger
vj個感覺無咁閪
但sanE真係好撚柒
睇killbill佢真係唔知做乜撚

Jay Park嚟親啲成績都唔係幾好
唔係team啲選手廢 而係決賽之前都會預到勁敵 Lil Boi,Junoflo都好勁...可惜無運氣論AOMG好似得第五季BewhY屌打,777嗰時Loopy都算係啩

起碼vj無咁串先
San E喺killbill又唔係特別有料 第一個舞臺無啦啦diss Dok2佢哋心諗又咩料呀

Vj本身份人都唔係串柒柒個種嚟嘅 份人幾nice

佢兩個一齊左？

個女仔係？淨係認得個男既係高等rapper

Sandy嚟

嘩
果陣仲以為佢同sokodomo有機

印象中唔係同skdm一齊左？

vinxen好多首都係boycold，d beat都好正
睇smtm8之前冇諗過佢係咁後生
btw，今集俾人打格果個係邊個黎

sandy同skdm唔係高等rapper個陣已經一齊緊啦咩
個陣啲人仲係咁話佢地情侶擋好煩

一齊都可以散啫

覺得今季既team battle有d悶

屌呢個yeah ugh 之前高等rapper好鍾意佢
follow咗佢ig 然後佢日撚日都po啲自拍 然後caption又打晒d心心好似情聖咁而家unfol咗

厲害了我的yeah ugh

快啲推上1001

swings既個人舞台咁撚多負皮好似比人笑佢剩係唱bulldozer

呢季垃圾既唔係製作人同參賽者
而係個賽制同剪輯難怪啲收視又再跌

我都唔知自己睇咗啲咩咁

得閒睇埋signhere先

唔洗睇

點解咁講

其實KIll Bill係Dok2定Bewhy贏?
我好似睇到第9集之後就完左甘

睇到佢地去咗LA嗰1 2集就無再睇

好mean

好商業

只能講AOMG已經無咗HIPHOP味了

不過點解有啲本身有label既人都參加唔係好明 例如嗰隊咩part time cooks 本身係VMC(第1次知vmc有呢隊野)既人但又參加aomg既選秀
仲有black nine同DooYoung(好似有參加)明明自己開咗新label 又走咗過黎

第一集唔係好掂
悶

真係無咩吸引純粹為咗人而睇

我都想講，啲人係咪純粹想上下電視 增加曝光率

Rhino瘦咗勁多

嗰個rhino係smtm6嗰個?我見到都諗咗一諗 樣又唔似
smtm6嗰個唔係叫ryno咩

Qwala同BlueWhale都好似有去

不過見到有sogumm好意外 好鍾意佢d feat 佢唱到聽落好厭世咁 但反而未聽過一首佢既歌剩係feat接觸過佢

見到qwala見唔到bluewhale blue man(定blue boy)就見到有一個
仲有cherry coke
第1集最後仲有B.A.P既鍾業好耐以前好鬼鍾意B.A.P 不過都係睇完呢集先知解散咗
利申: B.A.P最唔留意就係鍾業

呢條預告3:24到有BlueWhale

幾唔錯 但完咗高等rapper無晒消息
而家諗返起有邊個高等rapper3行到好前既人出到名lil tachi應該係唯一一個靠高等rapper3變到而家大熱門
唔似第2季 頭5個(除咗vinxen 不過都賺到笑)都入到最熱門既label

條片之後幾秒見到qwala係同另外2條友做成3人組咁表演

外國勢力
繼superbee後
各位觀眾 bewhy

屌唔好咁啦 以後點J佢地

youngb 啲huh
真係聽到好撚high

笑死

把聲好正

賺咁多錢仲要黎香港做狗

好多人鬧IMJMWDP 果幾個人脈hiphop
swings有係IG反駁過
例如唔係佢留Miss Teriyaki
不過d人都係睇結果
Lil tachi Kim Seung Min 救哂
以往Swings 評自己人會禁fail制先
今季又冇咁做
我覺得今季d參賽者都幾高質
有好多潛力股
但賽制真係好suck

AGGER多潛力股 但而家24條友入面有9成係比較出名既rapper 結果都係睇人氣rapper vs 人氣rapper

其實lil tachi同yunhway算係人脈rapper咩 uk(同今季嗰個乜乜jiho gxxxchy癲佬)先係真正既人脈rapper

kim seung min咁撚勁根本就唔應該比人foul
lil tachi我就唔評論啦 但至少佢歌詞係真係好hiphop

個賽制令到人越嚟越唔想睇幾唔公平下
係咪有特定幾個人係mnet想捧
希望下季唔會再係咁

Swings反駁人脈hiphop個live係上一集既事
個陣我都可以理解
畢竟yunhway唔係佢直接救
但睇埋今集真係冇野好講
睇左咁多年smtm都冇試過咁嬲

仲有佢地唔知做乜野事係咁救柚子
咁鍾意佢就自己搵佢合作啦
佢好明顯就唔應該再係到出現

呢個真
原本對佢都冇咩 但成日彈出彈入就會變到好煩

Swings Producer Stage條片真係多dislike到呢 得1500個like 1萬1個dislike

Btw, yeah ugh咩意思？

鎏英巴醉愛

點解睇埋今集無野好講

跟本on9seungmin同tachi既對手又唔係當年asol對penomeco咁震撼都唔知做乜9foul 唔係好鐘意話考慮埋下一round既咩mnet on99 做假都做好d

d rapper望住佢既眼神已經唔多友善 仲要係咁救佢 如果比佢再留係到會比其他人批鬥死都似

柚子真係吹奏得好緊要
睇第1次好新鮮 但之後幾次佢既表演加埋動作搞到我越睇越老尷好似睇緊RAP TALK三字經咁

呢條友

終於換到新標題 情聖YEAH UGH 男人老狗

999

1000